
## 需求

### 1. 商城页面展示商品列表

1. 进入商城页面，显示默认商品列表（需要自己提供和完善默认的商品信息）
1. 点击添加按钮，添加商品到订单页面。添加请求还未返回时，添加按钮不可点击，添加成功后，可继续添加商品

### 2. 订单页面显示商品订单列表

1. 进入订单页，显示订单的商品列表（订单页见mockup）
1. 无订单时，显示“暂无订单，返回商城页面继续购买”，点击“商城页面”返回到商城页

### 3. 订单页面删除商品信息
1. 进入订单页，点击删除按钮，删除商品。删除成功，订单页面被删除的商品记录消失。删除失败，弹框中提示“商品删除失败，请稍后再试”

### 4. 添加商品页可添加新的商品
1. 进入添加商品页，可输入商品名称、价格、商品单位以及商品图片链接URL，用于添加新的商品。点击“提交”按钮，创建商品。返回到商城页，可查看新创建的商品信息
1. 字段均不能为空，价格为数字。若不满足格式，“提交”按钮不可点击
1. 若商品名称已经存在，点击“提交”后，弹框中提示“商品名称已存在，请输入新的商品名称”

<hr>

## 要求

1. 前后端工程均放在当前repo中，前端放在frontend目录下，后端放在backend目录下
1. 前端不推荐使用create-react-app新建工程 
1. 商城页的默认商品列表需要存储到数据库中，测试数据库使用H2，开发数据库使用MySQL（可以采用之前的docker-compose启动MySQL以及客户端）
1. 前后端均需要写测试
1. 采用TDD
1. 页面样式采用less
1. Tasking提交到TASKING.md文件
1. 小步提交，提交信息明确